[冇人睇明珠台] 白宮淪陷 White House down

幾好睇 完全冇人討論

我都覺幾正

套路一般但勝在幾刺激

原來仲有一個人睇
冇乜冷場拍得幾緊張

做完先開post

有睇 岩先仲上黎睇有無人討論
總統幾搞笑

呢套 我睇左5 6 次
Fing 旗個幕幾正

開頭完全係虎膽龍威白宮版

主角不死身 追住黎射冇中過

呢個係白宮末日， 唔係白宮淪陷

以為冇人睇

白宮淪陷好睇過呢套

Sor 淨係留意英文名

做乜鳩兩套白宮d橋段一撚樣

一直都睇緊
睇過1次 我都係好中意fing旗個part 同返一開始學校表演呼應 個3部戰機真係落唔到手

死極都死唔去坐車嗰度都幾搞笑

一開頭個總統話有袋隻錶都估佢係TVB擋子彈橋段

主角不死身，但係幾正